查詢先人位置

如果有一個先人既全名，想查下佢葬左係邊，有無方法查到